%@Fichier: tabularx
%@Dif:2
Un magasin de vente par correspondance donne un tableau comparatif
pour un lave-linge.
\begin{center}
\begin{tabularx}{13cm}{|X|c|c|c|c|c|}
\hline
Modèle&T&M&B&W&E\\
\hline
Consommation électrique (en kilowatts)&1,15&0,95&1,25&1,15&2,5\\
\hline
Consommation d'eau (en litres)&55&52&74&48&68\\
\hline
Largeur (en cm)&45&55&40&40&60\\
Hauteur (en cm)&85&90&85&85&85\\
Profondeur (en cm)&60&60&60&60&40\\
\hline
Référence&287 H&944 R&277 M&283 A&504 H\\
\hline
Prix en \si{\EuRo}&759&1\,064&516&714&531\\
\hline
\end{tabularx}
\end{center}
\begin{myenumerate}
\item Quelle est la référence du modèle qui a la plus petite
consommation d'eau ?
\item Quel modèle coûte le plus cher ?\par Range les prix par ordre
décroissant.
\item Quelle est la plus grand largeur ?
\item Range, par ordre croissant, les modèles selon leur consommation
électrique.
\end{myenumerate}